賤種朗 垃x圾，對摩落哥都入唔到波

真係柒爆囉

又燈
今次大四喜

朗迷王騎

蝗騎又燈

高汁朗迷

#2,3,4,5,6,7

一陣bit c

今晚會唔會衝落場?

買首名了

屌笑鳩死我

lm

咁樣燈牙朗 真朗迷

王騎=朗迷

樓主露晒底

扮唔到反朗了

燈

嘩, 朗迷出現了

咁燈法容乜易一場入五球

王騎又幫手燈

agger 一定入唔到 你會衝入場

樓豬is朗迷

今晚全部bin c

死亡3天 3天後會復活

耶蘇

騎清我睇好你衝落場力阻牙朗入波

王生又中！！！

明燈，以後唔反你了

今晚牙朗要567了

朗迷

67

終於露底

新一代心戰王

樓主=朗迷
我=小花迷

重注首名入球先

多謝樓豬
可以上車了

未踢就話人垃圾

我朗 啪啪啪

屌你王騎

王sir會唔會燈到牙朗真係登基

Tap in 唔計

4分鐘即入

神燈

?

多謝將軍

樓主

天佑你朗

王騎根本係朗迷 成日開po燈

屌 三分鐘 快過淥杯麵

樓主重有無心水？

請繼續開post

首席朗迷: 王騎

多謝王蛇！

首席朗迷

Ok

連續三場帽子
中3T

使唔使燈到咁呀屌

王騎又死。。。

我愛王騎

BINC

辛苦哂

錢已收 多謝王騎

bin得

王騎迷朗大將軍

今晚全部bin你c

死す

汝奶神燈也

你睇下你自己幾撚柒

波已入

XD

朗騎

王騎又可以死喇

樓主真朗迷

真朗迷

入完一球比人禁住屌

勁

好撚神

王sir屌咗牙朗咁耐，原來係心戰

又燈中

屌好彩電視有播 電腦搵link隨時miss左

bit你屍 ？

?????

樓主，你比朗收左皮了

C朗比人講過 比人踩得越勁 就踢得越勁
王騎果然朗迷
真知佢心意

王騎大將軍,帶領葡軍助朗得勝

王騎大哥

王騎大哥又中！

衝入場未？？

binc?

王sir愛之深責之切

王騎

燈到成場得阿朗入波

快D開post再燈伊朗

要死幾多次先夠

王大師識無限復活

Bin 咗未？
快啲Bin 佢哋

皇騎先係呢倒第一朗迷

入得一球唔計?

騎哥你講少句啦 屌你老母

踢都pat屎咁都要入一球回應你個post
真係俾面王騎

呢張圖真係有排用

王騎軍搖旗